時代廣場又播港人港地片

兄弟快啲嚟幫手

屌佢地老母

Push

屌！

pushhh

暫時有班大陸人停低咗睇

推

應該唔可以咁樣播，報警啦，反正警察咁得閒

你慌佢地唔會選擇性執法咩

有冇巴打幫手嚟

佢地可以試下咁樣做既，不過都可以試下影低編號，到時同媒體講都有證據

我地d人又出去播！！

阿嬌